（突發）有人報夢 林鄭今日會喺尖沙咀rosewood食lunch

林鄭媽媽一陣12點半會喺尖沙咀瑰麗酒店出席午宴酒會
好想同媽媽一齊食lunch呀

Push

push

推

推啦

附送TG做甜品

尖沙咀和你lunch